屌你老味啲TVB劇濕鳩演員成日以為自己好撚入屋真係好嘔心

乜撚野安仔Boner個啲, 完全唔知自己拍過TVB劇已經沾到成身柒味
仲成鳩日出來獻醜

畀d支持啦好無
香港電視劇畀你搞彎晒

一套開口血拼埋口小三小鮮肉嘅「香港」劇
睇佢係支持緊香港定害緊香港?

我都覺得over左

講乜撚

無人識

得樓主你睇tvb 渣喎

渣ga

求安仔boner圖

依家有啲人係咁偏激架啦，掛住tvb個名就錯晒，明明呢套劇台前幕後都好有heart咁都要睇唔順眼，定係要人地唔好做tvb啦網上眾籌拍套網劇掟上YouTube比人睇先算清高先肯欣賞下呀

平時生活壓力大
難得有套輕輕鬆鬆 唔洗追 又搞笑
編劇又好似知大家想點 拍比大家睇
咁你都要屌

Boner ?
咩名黎

事實佢地根本駁唔到，除左負評之外就口啞啞你睇下樓上就知，你呢個應該都無可倖免